@inproceedings{Aman-Auberge-Vacher:TALPA:2016,
    author = "Aman, Fr\'ed\'eric and Auberg\'e, V\'eronique and Vacher, Michel",
    title = "Robustesse de la RAP \`a la parole expressive \^ag\'ee vs. typique : contexte de commandes dans un habitat intelligent",
    booktitle = "Actes de la conf\'erence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016. Volume 12 : TALPA",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "10-12",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "Parole avec affect, appel de d\'etresse, habitat intelligent pour la sant\'e.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2016/TALPA/4.pdf"
}
